
                      Es tan pero que tan an tan tan tan tan absurda que ni ganas tengo de seguir comentando sencillamente la peor peli del año con mucha diferencia y la peor de la saga de lejos torero vin diesel el peor ctor de todos los tiempos un muñeco de era tiene mas expresión y sentimiento. 

Le doy media estrella xq no se como no darle nada
        
            